ようこそ、LIHKGへ

皆様こばんは
ここは世界台です、よろしくお願いします。

このインスタをフォローしましょう

日本のjKは好き

おいいい加減にして
これは失礼じゃないの？

たいくつだな〜

おんさねあまがお

皆さん よこそう

フォローさせていただきました

日本語でた〜読みたかったけど漢字ばっかで読めなかったからちょっと嬉しい〜

皆さん、ようこそLIHKGへ

ようこそ！
ここで香港のニュースを見える！

よろしく

みんなこんばんは～

ごきげんよう

呢個post咩事

どなたかこれを英語か日本語に訳してくれませんか？

日曜日のだけ知りたかったんですが、もうわかったので大丈夫です！